與此同時，這些離岸團隊的質量更差，所以這是長期發生的事情之一。 “長期人手不足”:一名機構高管對新冠肺炎期間在線廣告成本增長的坦白 
 丹麥，海上風能的早期領導者，希望通過一個新的大型項目來幫助改變這種狀況。 北海人工島將大規模收集風能傑森·多里爾，2021年2月7日，奇點樞紐 
 最值得注意的是，紐約2019年的氣候法要求到2035年安裝9000兆瓦的海上風力發電場，這足以滿足該州大約三分之一的需求。 在紐約市最大的發電廠，轉向清潔能源將幫助社區呼吸更容易 
 在美國的模擬系統中，大部分低氣壓都集中在南Delmarva半島的近海。 華盛頓地區週日和週一降雪幾率增加傑森·薩曼諾，韋斯·榮克，2021年1月27日 
 它可以促進在聯邦土地和近海上的風能和太陽能租賃。 現在每個內閣職位都與氣候變化有關|本·阿德勒| 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 但當現代自然資源保護主義者調查近海岩石時，他們發現裡面潛藏著更虛無縹緲的東西。 是什麼造就了墨西哥最神秘的海灘? Brandon Presser | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 丘吉爾隨後決定登上英國巡洋艦貝爾法斯特號，在近海觀看登陸。 諾曼底登陸歷史學家克雷格·西蒙茲談論歷史上最驚人的入侵|馬克·沃特曼| 2014年6月5日|每日獸 
 它是在挪威建造的，被歸類為近海支援船。 2014年4月11日，海盾號，拯救了MH370搜索的船 
 幾個世紀以來，近海岩石、強勁的海浪和濃霧一直是船隻在大西洋上起降的詛咒。 納米比亞的幽靈骷髏海岸|Nina Strochlic | 2014年3月5日|DAILY BEAST 
 週四，隨著一艘美國航空母艦編隊的抵達，救援工作得到了加強。 颱風海燕:菲律賓村莊失去了它的男人|每日電訊報| 2013年11月17日|每日野獸 
 但有了這種離岸風，它們應該能聽到三、四英里外海豹的聲音。 《和美國漁業在一起的男孩》|弗朗西斯·羅爾特-惠勒 
 他們向前衝去，默瑟儘量把船停在近海。 火族|雷·卡明斯 
 當他們到達諾沃克附近時，聽說一艘美國炮艇停泊在近海。 《內森·黑爾的故事》亨利·菲斯克·卡爾頓 
 因此，這兩艘美國船停在了近海，被一陣大風颳到了很遠的東方。 歷史冒險|魯珀特·s·霍蘭德 
 風是偏北偏東的，向近海靠攏，但風很輕，馬特沒有太在意。 《馬特的危險》，或者《巴哈馬群島漂流》斯坦利·r·馬修斯